admin幾時bam會員「Anticom」#201464？

咁撚樣洗版都唔洗bam?

#74-79, #81, #82, #85, #87, #89, #91, #93, #95-97, #99, #101-104, #106, #108, #110

撐國泰！買國泰！坐國泰！撐國泰！買國泰！坐國泰！

111-113, 115

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

118-120

126, 130, 131

高登依家好似變到香討咁 可以睇到中共未來將會點統戰連登

#167 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Bam咗未？

#76開始

你幾時俾人bam

國泰打手

高登依家好似變到香討咁 可以睇到中共未來將會點統戰連登

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
開追故

Bam唔bam得？

142-144, 146, 147

#76-#346

adm 請 ban 五毛

支持